光復香港，習武時代

強身健體，以防惡犬

有啲似詠春時代

光

復

香

港

，

時

代

革

命

好正

邊度？